[搵工agent] Seamatch 呢間agent大家點睇

話說係jobsdb send 左cv搵工

然後呢間agent 就打黎 話有兩份工in

然後今日上晝in完，下晝就打黎話請我

叫我下個月返工，黎緊幾日上agent到簽約

請問大家呢間野伏唔伏?

份工係做銀行 IT野

同埋想問簽約時有咩注意

我係你就reject...second in都無你話伏唔伏?

利申: 9up

自推

幾好

有無其他巴打幫幫手
俾d意見

人工同福利點先

Network /system engineer?佢地都有搵我

我都有過offer
Network /system engineer

佢地好等人用
而且多數番shift

人工麻麻

人工就普通啦，我fg

福利未問，因為我未簽約

一年合約工，應該要有咩福利??

我fg唔識

合約咪通常月薪X12
年假可能得7日
你仲有咩野比你

呢間野痴撚線 係咁打黎 夜晚又打 朝早九點又準時打黎 一有工即刻打比你 一日幾個電話 又唔考慮下人得唔得閒

不過係盡責既 仲係咁叫我掉以前d功課學左d咩比佢sell我

但介紹既工睇過都麻麻
唔急搵可以睇定d先

利申已搵到工

會唔會話簽約個陣有咩古惑野

有無講清楚有咩benefit?
人工 AL allowance 果啲

有啊 都有講清楚

係咪簽約個陣睇清楚同之前佢口頭講既一樣就得

普通agent一間 唔覺有咩特別
都幾多中大型公司搵佢請人

呢間野感覺上好多junior post 人工普通 福利麻麻 工作環境就睇彩數
比上就一定不足 比下都危危乎
不過唔想煩或者真係無offer係手既話 FG都可以做住一兩年先既

push
呢間真係仆街垃圾黎
我做engin 佢將你再refer去另一間maxxxxxxxxxx到搵份西工俾你 而且朝早又打過黎 下晝又打過黎 係咁係人office hour打過黎 你夜晚7點幾8點打過黎我都覺得ok啊 但我屌你老味 而家你要返工我唔洗返工啊 你冇病下話 語氣態度又差 完全港女格
而且我自己都已經清楚明確講左自己requirement 之後都係同我搵d西工 係咁話岩我 食屎啦我都話冇興趣 又話俾多d機會自己 我心諗而家係你幫我搵工定我幫你開單啊
之後直接話有offer收佢皮算 我諗如果真係經佢搵到返工而之後要走的話9成9會焗你留返半年至一年 如果唔係就唱衰你果d仆街黎
以後搵工一定blacklist呢間野